有無巴打試過係東京 OMOREN 租過車

見佢夠多款無咁悶, 又有棍仔玩, 但係咪話會Check 年齡, 到時比錢拎車前睇passport定點?